家下眾多兄弟姊妹俾人打都無反應, 人命係咪仲賤過立法會塊玻璃？

成個背花晒, 流晒血, 你咁都仲覺得好玩, 可以發假消息, 不如爭取時間聽日去買物資, 去反攻, 立法會都攻得入, 元朗有咩好怕？

只係3百人, 你警隊3萬人都未怕啦, 家下黑社會爛仔黎, 你估係美國特種部隊咩？3百人晒馬可能無人驚, 3千人晒馬爛仔會同你對打？你當佢地係敢死隊定特種部隊？爛仔黎炸, 怕條毛.

年年仲有幾多劈友新聞睇過？家下爛仔連刀都分分鐘唔識揸

push

連黑社會都鬥唔贏, 仲點去同政府鬥？